左上角三間粒綠色點乜撚野黎？

同問